我正式宣布香港新三大係 城恆港

支大蝌大真係差城恆幾皮

其實知道差唔多水平咪夠囉，就算你港大都唔代表個個都叻啦。

又唔係ivy league Oxbridge 咩科都屌打人地
你j 你間大學只係叨啲勁科光咋

自己一事無成，見人地攞金牌你自己就覺得驕傲
恆大城大幾勁關你撚事咩，自己爭氣啲啦

青唔能抵得我恆大仔?😅

恭喜你，做得大學生梗係大家都咁獨特，你都一定付出過好多努力先可以DSE過關斬將入到恆大
所謂兒子生性病母倍感安慰，家有恆大仔認真三世修來

其他大學仲係度爭第一，真係聽到都笑三聲，由佢地狗咬狗骨啦